有冇連登經濟學家 日日咁升法 黎緊個世界會通漲到點樣

食個面包都廿幾蚊了
百佳惠康D野都加到盡 冇咩特價野賣 反正班人貴一貴都肯買

300買包condom
.....等等
我用唔著condom

買資產抗通漲啦

2030年前道指十萬點

d樓市遲下可能都大爆升 窮人今次真係要含撚了

日日瘋狂數錢
然後發現自己數完之後都係窮撚

係香港先通漲姐

美國英國冇咩點通，日本更加唔洗講

淨係知個市通漲到仆街
乜股都冇錢買

買美股喇

資產通脹, 市面通縮

唔減價點生存

個個炒股, 貧富懸殊擴大, 中小企收得皮

惡性通脹

無點通？睇下石油鋼材銅價糧食呢d股票升左幾多先啦

陰謀論既new world order無中小企

經濟學家次次金融風暴海嘯都預測唔到，咁就幾十萬一個月。

以為你講物價原來係講股票

感謝qe

Bitcoin都3萬啦
美股乜9都升

將啲錢用黎買會升值嘅野追過通帳咪得

呢幾年人人都賺緊錢，買乜都賺，啲野對於擺錢入銀行嘅人一定係逾黎逾貴

物價同股價無關咩

關咩事，你贏錢即係有人輸錢俾你，愈黎愈多錢投入股票市場係本身就存在既錢，來源有好多，你估真係印錢機